點解連登仔可以連達哥都開始反

最近見達哥越嚟越多人反
似係一班人有共識去離間觀眾同達哥
根本有睇開達哥嘅都知佢係咩人

話咩同黎鷹kmdd反目 最後又冇證據
講講下又話佢左膠
達哥不嬲都中立咁評論
除咗話自己係爆機達
你見唔見佢講佔中嗰陣有偏幫是但一方

最好笑嘅係依家仲有人話佢過橋抽板
達哥比人借個名嚟賺36萬
最後佢係冇攻擊過buckup佬
只係應班兄弟出嚟解釋返成件事

最近見有人話佢虛偽
我真係笑出嚟
達哥個型象本身就係虛偽假膠
加上依家孭住咁多身份
你覺得仲有冇可能暢所欲言

試過用成晚玩返個壞save比你地睇結局
試過用好耐時間示範點喺sleeping dog自殺
日日諗講咩新聞講咩趣事 講都講到喉嚨痛
你估達哥真係純粹打機賺錢？

請珍惜達哥

已經知佢係一個咩人，無論講咩說話都改變唔到我點睇佢

我愛你達達

誰他媽的在乎

逢紅必反，炒車至尚

此處乃連登。

我愛達哥 琴晚達哥係咁咳 希望佢快d好返

佢開番台未

仲以為達哥可以喺連登生存到

話佢做得差就叫反佢
幫你諗埋點駁：
日日開台又唔係收錢算係咁啦！

珍你老母惜咩

backup佬幫個乞衣仔搞旺個名

成名後就一腳飛起人

仲要賤格到扮唔care 私下就搵班死忠搞事

仲要公司紅底 有咩政治就縮到入老母閪

正一乞衣仔

一般人中立：港豬 中立即係幫建制 無立場

達哥中立：持平 真係好立
中立就是一個立場

屌你老母奶共都唔反
你老母比狗屌生左你呀?

垃圾咪反囉

全世界全部網絡紅人都垃圾架啦

連子華都被班垃圾批鬥

咁大粒子好威？
佢駛人幫佢宣傳？
佢自己冇錢收？
超，又一件垃圾

其實你地知唔知咩係垃圾
你地日日無所事事上連登做鍵盤戰士先係真正垃圾

達哥撚係中立
佔中個陣休撚左一個禮拜台
臨休前個日做D咩我諗有睇既都會記得

達哥都已經講到咁好，伍公子咪上神檯?
錄影/開台前會玩一次隻game先，等觀眾睇得流暢，
錄影表現唔好會重錄，保持作品質素
諗話題，題材呢啲基本
同樣會壞save玩返去同一個進度
立場反共

依家係有班人盲反
你睇下啲comments就知

連登不嬲多on9仔 邊洗咁認真

不嬲都鍾意啲敢言嘅人
係啲人逢紅必反

成日聽邊個邊個好過達哥
觀眾眼睛是雪亮
你試下達哥時間一齊開台，贏到再討論
情況就等於tvb atv，屌就屌tvb但都唔會睇atv

日子愈長，達哥把聲都係一種回憶

俾班社會垃圾屌垃圾 其實真係無乜野
我諗no one wanna give a fuck

鍵盤戰士造成一點真實傷害